連登有冇人識顏聯武?

現任D100 大戲台台長，D100 香港台《霎時衝動》，《寬講心靈》節目主持人，D100 香港台《D100 Keep On Singing》節目主持人，《停不了的金曲 iPod Music Choice》節目監製。

佢有把磁性既聲音
最多人聽過應該係呢段片入面第2個旁白:

其他磁性聲音既例子:

佢都做左好耐
八九十年代已經有霎時衝動
阿媽好鐘意聽

ching sick ball

佢成60歲人但把聲聽落似30歲

今夜星光燦爛

gay?

This